連!環!普!通!拳!一拳超人決戰陌生陰陽人

哈囉~又係我卡路b
岩岩整左條新片
希望你地鐘意

而家做緊God of War 系列同The forest
剪片進行中...
請密切期待